啟德1號1房780萬易手 帳面獲利85萬

啟德1號1房780萬易手 帳面獲利85萬
12:31 2020/08/12

"啟德1號II 3座高層H室，實用面積375平方呎，屬於1房間隔.......以780萬元易手，呎價20800元，屬市價水平.......持貨剛滿3年帳面獲利85萬元離場，期內升值12%。"

等連登仔講樓爆 買樓=傻仔

連埋供+稅 = 平手/ 蝕?

689時期唯一港人港地樓盤！其他附近新盤開價$23000尺

呢個CASE 同租樓無分別

係過左做業主癮

搞一大堆輪供唔掂放手

唯一嘅好處係學左買賣樓程序

租樓係比幾十萬 佢係獲利85萬wo

稅 雜費 利息

雜費+利息 當比租
85萬扣埋稅, 加埋回佣都賺70萬
不過佢3年前唔買新樓賺得仲多

當年啟德1號1期, 最平嗰間3房, 只係賣788萬

起埋地鐵站都只係升一成。跑輸大市啵

如果一手買入應該贏一倍幾.

時間都係錢呀
睇樓買樓咁多野搞
除非業主係專業炒家
如果唔係，普通人花咁多心力買個自住單位咁放售，應該都唔睇好後市

佢放多十年先賣會好好多 啟德依家仲係乜柒都冇 仲日日沙塵滾滾

十後鎖國

下年WWIII 去邊都係死 各國互射核彈 世界末日

有可能 不過鎖國一定係必經過程

係係係 應該俄中齊鎖國 全世界圍攻俄中 俄中毫無還手之力 市民日日等餓死

俄羅斯唔會鎖國。 中國同伊朗會

無錯無錯 巴打你岩 世事都被你看透了

好多地產分析，近一年都只由經濟角度去講。
但全部都避重就輕唔講中美冷戰同香港地位。

施永青同湯文亮都收哂皮

佢地咁有錢都傻既 應該話咁傻係香港都搵到咁多錢

依班有錢佬肯定都係一葉障目睇唔透香港局勢

因為佢地圈子令佢地錯判局勢。

唔好講咩有錢佬，大把有錢佬賣樓移民唔講？

施永青個班根本冇方法走，大陸大把生意 香港又係。
佢要走唔會咁易

所以咪索性日日唱好。
經紀佬你都信？

識賣樓還識賣樓，識審時度勢係2回事。
做生意叻唔等於佢會站岩邊。

係係係 我見巴打17年開始日日都出好多港獨政治post
想請問巴打正職係唔係時事評論員

關你撚事

唔洗咁嬲喎 比機會你發表下偉論 等大家學下野 眾人皆醉 唯巴打你獨醒

比你講啦 你叻D
講講下意見 走去問人做盛行。

見巴打咁有前瞻性 又日日出咁多政治post 好奇一間想學下野姐 可能巴打係渾水建悟分身呢

得閒到呢日日開post
我諗起維園啲呀伯

我做地產。
睇清香港地產唔會有前途，係政治局勢問題。
一買一賣你情我願，但我想講呢個時代接貨要有心理準備。
而且會好黑暗，因為中國國力會衰退，中國同香港人太多仇恨 ，大家勉強唔會有好日子過。

太多地產分析冇講到政治。

2016年個陣買樓是最好時機，上年出貨係最好價。
上年年尾開始入貨既，自己睇路。

要收埋良心去谷盤好易 。

正常人唔會得閒日日出依啲post
所以我先禮貌一問佢係唔係正職做政治評論員

點知位巴打咁敏感 可能唔小心踩親佢條尾

而家出貨同上年年中比較難度高左，加上日日有壞消息 預左俾買家耡價。

日日上連登，個個都會。有什麼出奇？
大把後生仔女日日做文宣，佢地又係政治評論家？

有正職但日日出post 同後生讀緊書日日做文宣兩回事黎

巴打做地產但唔睇好香港地產 有冇打算轉行或者轉做海外地產

唔好見人幾年前買樓會賺錢，就自己沖埋去借高息用發展商按揭去賭。
因為局勢唔同左

地產差 係近年買樓供樓既人仆街姐，如果走唔到留返香港做地產代理服務根本唔怕

市況差，一樣有人成交。我唔驚搵唔到食。

我係驚鎖國/香港玩完姐。共產黨/港共/黑警今年做既野已經超越哂一般人既想像。

如果局勢再差 就走去英國，有手有腳怕咩搵唔到食。

上年當大家都講緊好驚送中法，今年就直接整個國安法同國安局俾你。
仲唔係超越預期？

當大家好驚樓價跌既時候，可能下年就直接鎖國

我自己上年都只係睇樓價會2019年中跌，我冇諗過會取消一國兩制。更冇諗過大陸會糧食管制。

後期越賣越貴, 比發展商食曬啦

其實而家係要等沙中全通，同商場，將來個位置其實係幾perfect。

同康城差唔多, 守十年左右啦

咁都有機會當年有回佣既

你哋肯打交未？